[
    {
        "randomId": 567
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    }
]